Dell laptop壞機求解決

一開機就係𠵱個畫面，有冇解決辦法

似死HDD 入BIOS睇下見唔見隻HDD先

HDD係邊個